月經血塊問題

平時啲血塊好細 但今次嚟m突然勁多血塊
仲好大舊 會唔會我身體有咩問題

睇急症/有無買保險？去門診check下安全啲

無其實咁會有咩事 好驚

天氣凍涷咪凝固囉

唔會，正常代謝。。
絲打鍾意嘅可以煲啲桂圓紅棗紅糖水飲下，但其實我唔信中醫果啲寒涼理論嘅⋯⋯純粹俾自己藉口飲啲甜嘢 個心舒服啲 當placebo咁解

關唔關飲凍野事

流血多得滯要睇醫生 講緊m巾一個鐘濕透嘅程度 或者你feel到劇痛
唔係就多數冇嘢

我呢排無飲過涷嘢

見到血塊出黎好過係入面, 擔心咪做下身體檢查~
不過應該冇事~

劇痛就無 但係今次真係特別多嚇親我
唔該晒

破處未

最奇怪係每次一去廁所 啲血塊又出嚟
本身第一舊勁大係突然間出嚟
跟著我每次去廁所都有

關事？

關

RIP, 下世小心啲

如果唔去睇醫生的話

岩岩第一次左就會感覺黎多左，荷爾蒙都會影響有無血塊/顏色

但我唔係

你確定係血塊？？？因為有時m到有固態既血唔一定係血塊，你可以google下先，唔好太驚住

我淨係google咗血塊 因為我每次都以為係血塊
同埋以往無試過咁多 嚇咗嚇

但啲固體嘅m唔係血塊 咁係咩嚟 我google大部分都話係血塊

好撚正常

我不嬲嚟m都係好多血塊 大大舊
之後我戒左凍飲 少飲咗好多之後就少咗好多血塊
可能關我戒左凍飲事

我都明飲涷嘢會多咗血塊
但明明我呢個月又無飲過咩涷嘢 又早訓咗
唔知點解都咁

試下search ””月經 血塊 子宮內膜””
通常月經尾段會出現

Thanks
咁我諗我嗰啲應該係子宮內膜嚟
不過我今日係月經初期